立會明年3月11日補選四議席

【Now新聞台】選舉管理委員會計劃明年三月十一日就四個立法會議席舉行補選。

選管會表示，當天補選將填補四個立法會議席空缺，包括香港島、九龍西和新界東三個地區議席，及建築、測量、都市規劃及園境界功能界別一個議席。

選管會解釋，區議會亦有補選，考慮人力資源等情況，補選需要約六個月籌備。

換言之啫係會一次過而唔係分兩次，i guess

雖然分別不大，議會一早被控制